新春金多寶攪珠結果

1,9,29,34,39,49 特別號碼係43
屌做馬㗎?

咁撩多9字尾 點撚樣中

撚

邊有9

開邊組no 機會一樣架wor Ching
中學未教到？

有條半注中複式買中4個字
1號第二條飛，無買34

如果跟住9黎買 咁就有$9600

今日9號

自膠打錯

更正 1,19,29,34,39,49